I/A 吞食天地5 召喚樂園 （2）

咁都有1001
大家一齊繼續討論吧
--------------------------------------------------
《吞食天地5 召喚樂園》官方網頁：

《吞食天地5 召喚樂園》FB專頁：

《吞食天地5 召喚樂園》App Store下載連結：

《吞食天地5 召喚樂園》Google Play下載連結：

《吞食天地5 召喚樂園》APK：

《吞食天地5 召喚樂園》客服電郵：
cs.ts5m@dragongamerhk.com

個永久卡公告我都見到
係咪bug 黎

我都見到係咪會出嫁

問問小綺

邊度?點解我公告見唔到

between 估唔到咁都1001

係

係驚入面都見到，間中會跳出黎

係 唔知官方知唔知

各位將軍午安～小綺又為各位帶來快閃優惠了^^~

為了更方便各位將軍提升實力，今次的快閃優惠可是相對豐富唷～！

《FB專頁活動-小綺的快閃優惠》由2019年8月2日16:00開始到2019年8月2日23:59期間儲值，

只要期間內儲值滿：
500真實元寶，額外獲得「虎印三件組*1、封神三件組*1」

物品說明：
※虎印三件組
使用後獲得35級金色裝備 (虎印戰甲、虎印戰盔、虎印戰靴一件）

※封神三件組
使用後獲得35級金色裝備 (封神華服、封神之冠、封神步履一件）

另外稍後也會附上一封裝有小綺贈送小禮物的信件唷～^^

機會難得，請好好把握吧！

活動參加方式：
於活動期間內儲值達標即可

注意事項：

※每個遊戲帳號只限參加一次。
※「獎勵會於3個工作天內陸續派發」「獎勵會於3個工作天內陸續派發」「獎勵會於3個工作天內陸續派發」
因為很重要所以要說三遍！
※活動一切爭議以官方最終解釋為準。

--------------------------------------------------

《吞食天地5 召喚樂園》

◎超越吞食，唯有吞食！
◎神級三國回合制OnlineGame續作！
◎創角即送聖獸隨行；再送張飛關羽助你橫行！
◎打副本、攻城戰、即時PK！向單機說不！
◎四大職業各俱特色！坦補輸出由你決定！
◎突破傳統一帶一限制！打造屬於你的五虎陣容！
◎義軍VS山寨！哪個戰無不勝？為了義軍！為了山寨！

《吞食天地5 召喚樂園》官方網頁：

《吞食天地5 召喚樂園》FB專頁：

《吞食天地5 召喚樂園》App Store下載連結：

《吞食天地5 召喚樂園》Google Play下載連結：

《吞食天地5 召喚樂園》APK：

《吞食天地5 召喚樂園》客服電郵：
cs.ts5m@dragongamerhk.com

今次咁抵既 幾十蚊送金裝 岩新手玩家

係咁捉董飄飄都冇招S被動

捉多十隻啦 唔係咁易

要慢慢刷

董飄飄勁到 3招S

儲黎分解啲裝

點解要分解

我差唔多換晒裝

個儲值活動係唔錯
500元寶有2套裝 雖然冇套裝加成
35着到50都仲得

真係唔差新手入坑都有野推戰力先
你係咪差唔多換得70

邊有咁快
早1，2日先齊50lv主線文武裝

55文武金裝要日儲或者敬酒90次先有好想要

之前7日日儲3000就齊文武金裝
想自由啲淨係要文/武裝可以課少一半
而家侷住5日日儲5000
變相貴左又侷你要埋文裝(通常冇咁等洗)

課唔到咁多咪課住上面果2套35金裝先
正常人得主線2套20lv套裝
捱到50lv先有得換之餘其餘3隻將仲要着雜牌裝
課得到就直接課55暴君套裝
換左2套返黎勁到癲

其實依家仲多唔多人玩

唔算好多 但keep 住有d 人咁

係 55差好遠

我見好多團都唔爆人
諗緊會唔會青龍ser 200人都冇

都唔奇

就算得200人隻驚都營運到落去
你睇頭50班課長就知

依加正常人要有2套35金

其實都多有玩但無出聲既人不過未必係課長

12點有巨型小綺打

差啲唔記得 thx 巴打

原來係不停開boss 自膠

其實個群雄試煉場打boss, 是咪係咁意打過都會有少少獎勵

可以話係可以話唔係，視乎夠唔夠傷害
夠傷害就咁打一次都會有獎勵

儲埋儲埋既酒館禮物 終於大派用場

有何用武之地

就係係酒館換金將

徐州糜氏?

拎黎升星

唔玩蜀冇興趣
前1，2日酒館出南華老仙應該換
攞黎做每日活動都好

係 呢排左慈秘寶成日有佢份

不過呢排秘寶成日有孫策
每日多左3塊碎

一時時咋嘛我都想要孫策 今日活動又尾刀唔到

玩群？？

全部世界王 同試練場一樣 捱到一鋪就會有參與獎

巨型小綺

尾刀點夠課長黎
加上今日活動成村人打，都預唔到血量

小綺話會現身競技場俾玩家挑戰
咪以為有巨型小綺

佢又真係有現身既

佢唔現身邊個開
有幾下仲要隔左成分鐘先開

尋日打左成粒鐘乜都無
有幾鋪都有捱過5round，但參加獎都無

尋日打乜都無會唔會唔夠傷害

唯一解釋係咁

我都係打左兩場見到唔夠傷果斷放棄

副ac都係
仲諗住hi下攞功勳丹

功勳真係好唔夠
副ac 有冇買資源卡

冇
捱緊功勳同升星幣

連資源卡都無好難捱

刷到張遼再加隻7品6星郭嘉算係咁
可以走到幾遠睇佢造化

唔差喎六星郭嘉已經好抽得
放多少少資源贏到唔少人

想玩下唔同流派姐
主ac周瑜太弱，擔當唔起輸出重心
副ac有郭嘉係後排輸出正好多

好慘會唔會副ac 都好打過主ac

玩玩下應該會棄左主acc

不意外

咁又唔會
主ac練左咁耐 坦度好充足

好彩臨刷新前換到南華

我都換左隻解秘寶

你地就好

每日解秘寶攞下攞下就成800個禮物

其實個酒館有咩將

暫時見 三仙 糜氏 紫吳將

最好係三仙喎但金將有排等

一ON就見到于吉

琴晚無留意個酒館

玩3仙

熔爐有冇見過左慈卡？

好似冇
頭先換左少年顏良文醜

3仙除左慈之外都見過

齊卡組
你地點搵咁多熔點？

我3仙差左慈

熔左之前2套35金裝

左慈之前見過一次 6000假元寶 無買到

係 熔金裝好過

真好彩

見過 用綁元買既

咁撚貴

紅呂出黎啦

估唔到咁快出

綺為大家帶來《吞食天地5 召喚樂園》8月7日更新內容！

主要更新、調整及開放項目如下：

➤新增

✔新增商城物品: 【黃忠新緣武福袋、趙雲新緣武福袋、驊騮珍選福袋、金箔護體內甲包、金色採集材料包、三國佳偶福袋、迢迢牛郎緣武包、皎皎織女緣武包】

✔開放場景:
【博望、新野】

✔開放界橋挑戰
【博望平原界橋】

✔開放武將轉生
【培養介面開放武將轉生(金將轉生紅將)】

✔開放幻影逆襲
【開放70級幻影逆襲】

✔主線關卡
【主線關卡開放至斬草除根】

✔新增每日任務
【新增開放過五關、博望平原每日任務】

✔ 平亂遠征團
【開放第四座平亂遠征團】

✔轉轉樂
【新增獎勵 - 武將金鎖片、白無常碎片、黑無常碎片、白無常卡片、黑無常卡片】

✔新增活動
【英雄美人活動】

✔新增世界王
【七夕世界王、幻影老仙】

✔新增「紅」武將
【新增武將：戰神呂布、泠月姬貂蟬、陷陣營高順、常山趙子龍、鷹眼黃忠、馬雲錄、鬼才郭嘉、鬼謀賈詡、曹植】

✔新增卡片圖鑑
【新增武將卡片：戰神呂布卡片、泠月姬貂蟬卡片、陷陣營高順卡片、常山趙子龍卡片、鷹眼黃忠卡片、馬雲錄卡片、鬼才郭嘉卡片、鬼謀賈詡卡片、曹植卡片】

✔新增卡片組合
【黑白無常】

➤修正及調整

✔集英閤卡池調整
【蜀國集英池-新增「常山趙子龍」、「鷹眼黃忠」、「馬雲錄」、「常山趙子龍」卡片、「鷹眼黃忠」卡片、「馬雲錄」卡片】
【魏國集英池-新增「鬼才郭嘉」、「鬼才郭嘉」卡片、「鬼謀賈詡」、「鬼謀賈詡」卡片、「曹植」、「曹植」卡片】
【關閉群雄集英池】

✔神來一翻
【活動期間轉樂幣調整為3個、連續登入七天、連續再線49小時可獲得黑無常】

#小綺可是與時俱進的！
#遊戲更新公告
#結集最強三國聯盟
#小綺聽說轉生系統能夠入手紅將唷
------------------------------------------------
《吞食天地5 召喚樂園》

◎超越吞食，唯有吞食！
◎神級三國回合制OnlineGame續作！
◎創角即送聖獸隨行；再送張飛關羽助你橫行！
◎打副本、攻城戰、即時PK！向單機說不！
◎四大職業各俱特色！坦補輸出由你決定！
◎突破傳統一帶一限制！打造屬於你的五虎陣容！
◎義軍VS山寨！哪個戰無不勝？為了義軍！為了山寨！
-------------------------------------------------
《吞食天地5 召喚樂園》官方網頁：

《吞食天地5 召喚樂園》FB專頁：

《吞食天地5 召喚樂園》App Store下載連結：

《吞食天地5 召喚樂園》Google Play下載連結：

《吞食天地5 召喚樂園》APK：

《吞食天地5 召喚樂園》客服回報連結：

出左好多新野

打曹操列傳出到典韋卡片

66666666 有冇咁好運

冷月係咪之前隻閉月紅將好屈機

好似仲勁啊 紅將黎

有冇咁好彩啊

150尋訪拎孔明抵唔抵
岩岩好有150張英雄帖可all in

抵啦 換左實冇死

而家唔換諗住等幾時用
你真係諗住尋訪會抽到武將?

咁又係，留黎都無用
第日升唔升到一回事

我覺得隻game其實都幾好玩，每個星期又有更新，但點解好似愈來愈少人

唔課點更新都冇用
戰力都追唔上更新內容

都係，最差一點係好多位都要課金，吸引唔到人新玩，希望呢一點佢可以改善，唔好哂左隻game

網蟲係咁

呢個版本真係好多野都要課金叫做好既係每周活動有得拎下人

而家熔爐多左超多野
儲值金將碎，金裝金緣分裝都有
我頭先見到真方天畫戟

淨係講普通話已經輸晒

台灣game

所以咪冇人玩

每周活動拎得一隻，要拎第二隻又要課金，不過好過無

係好睇佢會唔會咁岩開中你想要果隻
一開始四池開放係最好

四池，初初可以累積10次就有金，依家每次更新重新計過，即係唔課金基本上唔會中金

齊齊去信網龍叫佢開返保底
比中小無課玩下都好丫

係囉，網蟲都要諗下點樣留人玩啦，已經愈來愈少人

真係

係多左超多好正（但無元寶買）

但其實幾好玩

咁個玩法係真係幾好玩既
有野諗下

淨係識開金將變紅將
7星加金鎖先有得變紅將
淨係升7星要30個將星都難啦
無課玩3年都唔知有冇1隻紅將
本身我都以為固定果2個池會累計落去
點知更新完又刷新返
冇保底無課都唔知點玩

唔係好玩都唔會仲玩緊
卡主線又升唔到lv真係乜都冇得做
鄉野行多2轉都嫌悶

收集遊戲係咁 呢隻主要都係玩對人
不過出下啲軍團王之類都唔錯

好玩係幾好玩，但係課金呢part真係太誇張，課金唔係問題，落去機鋪打機有時都洗好多，問題係每一樣野都要抽，根本係無底深潭

將星打王有機會跌

將一定有，肯課一定有
專武同卡就唔guaranteed

我知有機會跌
但係要打幾多次打幾耐先有30粒
仲要轉做紅將又變返5星
只係由某一層地獄去到另一層地獄

打將星真係低機率到想死
之前儲活都係得20粒

真係勁難有 衣家係希望佢之後有活動送

真 個課金真係要度一度

之後現階段我希望做到金七星先

祝你早日成功

fb有投票，會送票數最高嘅武將
全金將，課金先有嘅都有得投

終於知民間疾苦
你地會揀咩

送課金將網蟲都有so
可以慫恿人課金

係既 但好過連一隻將都唔送

咁送當然好過唔送
我都係揀返吳國
如果送多隻周瑜就有6星
再課金抽碎抽到7星就有紅將

各位將軍午安～小綺又為各位帶來快閃優惠了^^~

為了更方便各位將軍提升實力，今次的快閃優惠可是相對豐富唷～！

《FB專頁活動-小綺的快閃優惠》由2019年8月9日15:30開始到2019年8月10日23:59期間儲值，

只要期間內儲值滿：
300真實元寶，額外獲得「銅幣*500W、軍功*500W、功勳丹*200」
500真實元寶，額外獲得「虎印三件組*1、封神三件組*1、金甲三件組*1」
1000真實元寶，額外獲得「神秘的蛋*5、隨機金色武將卡片包*2、稀世金寶物隨機包*1、稀世金內甲隨機包*1」

物品說明：
※虎印三件組
使用後獲得35級金色裝備 (虎印戰甲、虎印戰盔、虎印戰靴一件）

※封神三件組
使用後獲得35級金色裝備 (封神華服、封神之冠、封神步履一件）

※金甲三件組
使用後獲得35級金色裝備 (金甲戰裝、金甲勇盔、金甲鋼鞋一件)

※稀世金寶物隨機包
使用後隨機獲得50級金色寶物 (龍涎香囊／羊脂白玉／用兵新書 三件隨機一件）

※稀世金內甲隨機包
使用後隨機獲得50級金色內甲 （泰嶽護甲／玉片錦衫／荊棘環甲 三件隨機一件）

※隨機金色武將卡片包
使用後「隨機獲得以下金色武將卡片一張」
●呂布、馬超、趙雲、許褚、郭嘉、黃忠、甘寧、周泰、賈詡、貂蟬

另外稍後也會附上一封裝有小綺贈送小禮物的信件唷～^^

機會難得，請好好把握吧！

活動參加方式：
於活動期間內儲值達標即可

注意事項：

※每個遊戲帳號只限參加一次。
※「獎勵會於3個工作天內陸續派發」「獎勵會於3個工作天內陸續派發」「獎勵會於3個工作天內陸續派發」
因為很重要所以要說三遍！
※活動一切爭議以官方最終解釋為準。

--------------------------------------------------

《吞食天地5 召喚樂園》

◎超越吞食，唯有吞食！
◎神級三國回合制OnlineGame續作！
◎創角即送聖獸隨行；再送張飛關羽助你橫行！
◎打副本、攻城戰、即時PK！向單機說不！
◎四大職業各俱特色！坦補輸出由你決定！
◎突破傳統一帶一限制！打造屬於你的五虎陣容！
◎義軍VS山寨！哪個戰無不勝？為了義軍！為了山寨！

《吞食天地5 召喚樂園》官方網頁：

《吞食天地5 召喚樂園》FB專頁：

《吞食天地5 召喚樂園》App Store下載連結：

《吞食天地5 召喚樂園》Google Play下載連結：

《吞食天地5 召喚樂園》APK：

《吞食天地5 召喚樂園》客服電郵：
cs.ts5m@dragongamerhk.com

又有快閃 今次1000點堅抵

呂布 我拎黎開緣

今期快閃唔洗度

真係好抵
其實隻驚係咪就執

今日仲要有個綁寶以小搏大活動
網蟲做咩突然咁佛心

等你用哂D綁寶先出 再課多波

就執應該唔係放新手野出黎
應該放60lv 套

邊忽新手50lv金寶物內甲咁有用
之前儲5000先有金卡包
儲10000先有金寶物
而家1000就有齊

我睇到35lv 嘛
網龍呢排唔知做咩咁佛心

你地玩青龍定朱雀SER多?

青龍
新玩應該朱雀會好啲?

真係好抵

我青龍 有幾個大課主

我都係青龍 見到個暗黑99好勁大課主

但好正 1000好抵

青龍都係個10個8個課長玩哂

係熔爐見到周瑜把軍師長劍
好撚想要但係5000綁寶

課金解決問題

無得打

有無朱雀人係到呀？
有無團收或者想一齊開

呢個game有無2-3開意思？

如果搵到人其實都唔洗2-3開

係 完全差幾十條街

主副ac資源差距大嘅話2-3開都冇用
倒不如主練1個再同人組隊

都係怕有D關一個人打唔贏
之前玩吞食M 4開 真係方便好多
不過呢吞5自己1個人6條友 組隊又6條友,好似無咩分別既又

依家玩玩下當單機玩算

熔爐雖然多左好多野，但樣樣都好貴

我覺得對有課無課玩家都係件好事
出多左好野可以俾有課玩家直接買唔洗慢慢抽
對無課玩家都至少開放左門檻俾佢地可以慢慢儲魂換課金將碎片

邊關主線係可以組隊打
唔係全部都要1個人過咩

但係刷爐又係一個地獄
對99果啲當然無分別啦
但無課要好睇運等野出

無一關主線可以組隊 係副本要咁做
如果對人戰其實一個人打仲好過三個人
三隻主都唔知做咩

咁鄉野任呢 無限loop架？

鄉野係呀！不停重覆

其實都係儲夠魂然後等刷新等運到

鄉野任啲任務獎勵，可以係邊換野

多數係合成果度用

係 要時間儲一堆魂刷啦

個投票呢
本身已經灰 灰上加灰

見D人投馬超

真係灰 點解又係蜀既

聽日更新唔知會出咩呢

我想要呂布

岩岩down

歡迎加入

微課攞4星貂禪值唔值？

冇5星唔值

任何將 一拎就預左要上6星 如果得4星就由佢好了

恭喜加入

英雄美人就完
第十 三萬就上到

對新手上路唔錯架，玩熟左就再決定行咩路線

你仲唔上

歡迎
我會建議決定左路線先課
反正個首儲又唔會走
到時你課一定拎到

小綺為大家帶來《吞食天地5召喚樂園》8月14日更新內容！

主要更新、調整及開放項目如下：

➤新增

✔新增商城物品: 【郭嘉新緣武福袋、賈詡新緣武福袋、黑白無常武將包】

✔開放等級上限
【開放90級上限】

✔新增「紅」武將
【新增武將：鬼才郭嘉、鬼謀賈詡、曹植】

✔新增卡片圖鑑
【新增武將卡片：鬼才郭嘉卡片、鬼謀賈詡卡片、曹植卡片】

➤修正及調整

✔集英閤卡池調整
【開放魏國集英池-新增「鬼才郭嘉」、「鬼才郭嘉」卡片、「鬼謀賈詡」、「鬼謀賈詡」卡片、「曹植」、「曹植」卡片】
【關閉蜀國集英池】

#小綺可是與時俱進的！
#遊戲更新公告
#結集最強三國聯盟
#七步成詩
##才策盤算世之奇士
------------------------------------------------
《吞食天地5 召喚樂園》

◎超越吞食，唯有吞食！
◎神級三國回合制OnlineGame續作！
◎創角即送聖獸隨行；再送張飛關羽助你橫行！
◎打副本、攻城戰、即時PK！向單機說不！
◎四大職業各俱特色！坦補輸出由你決定！
◎突破傳統一帶一限制！打造屬於你的五虎陣容！
◎義軍VS山寨！哪個戰無不勝？為了義軍！為了山寨！
-------------------------------------------------
《吞食天地5 召喚樂園》官方網頁：

《吞食天地5 召喚樂園》FB專頁：

《吞食天地5 召喚樂園》App Store下載連結：

《吞食天地5 召喚樂園》Google Play下載連結：

《吞食天地5 召喚樂園》APK：

《吞食天地5 召喚樂園》客服回報連結：

寵物幻化原來咁難，要5隻蛋，點抽

我課左都未有啱嘅寵物幻化
隻隻都冇S技

唔係幻化左先上s 技既咩

我果幾隻幻化技都係得A

你要有a 技寵幻化先上到s

係咩係幻化之後招技會上升一個階級?
我見人話幻化就有機會上S
我2隻寵1隻B1隻C都係上唔到S

咁即係隻隻寵一樣定係有唔同的

我理解係每隻寵都有a b c技 之後幻完會升招技一級唔知有冇錯

又有新活動 紅野 易唔易出

路線係指？

咩國家咩將 物攻定法攻之類

我依家個隻，本身C技，如幻化後變A技，正唔正常

今期快閃20000萬 再送一隻

好吸引

最後都係送馬超

你係咪打手黎架
見親你都係叫人課

正常

其實俾你抽/升到紅將但係冇卡
可能隨時廢過6星金有卡
紅將最坑嘅地方係張金卡升爆都好都要再攞張紅卡返黎

好正 無啦啦送紅碎 可唔可以送多幾次

又好似係

黎緊幾日都會送
不過每隻得20碎到喉唔到肺

每隻20碎即係引你課金儲夠佢

合一隻好似要120

20碎都已經唔係到喉唔到廢
依加又無碎片抽

真
課長唔care幾塊碎
要集齊埋其餘100塊碎又冇活動
都唔知派黎做乜仲要開背包擺碎

食之無味 棄之可惜
仲有轉轉啲野又係阻位

咁慢慢儲蛋

因為我課左

擺係度 可能過多排有活動 又會送呢

轉轉樂果啲金野 真係唔知有咩用 好晒位

遲下一定有用但會唔會太早出

個個星期都送就好

網蟲都應該要出多啲活動(除左儲值)，吸引多啲人玩啦

有係軍團可以俾我入，一齊玩

有無*

新手要追lv 都幾難出啲野照顧下新手就好

係非持續課金玩家追lv都難
每日450綁寶買肉好快就燒晒

呢樣真換裝差好遠

係好難追 但見佢衣排引出下d 金裝比人 去追下戰力（首先要有課金）

衣家都好多活動啊（真係要儲值） 但d 獎係幾吸引

金裝要係抽定係直接課金買
依家一件金裝都無

係囉，應該送下裝送下金將照顧下新手，哄到人落坑，網蟲咪又係賺

Hello啱啱down 揀邊個ser好

金裝好康同快閃儲值都會有
好康有儲資源基本上都做到
快閃儲值上一次儲500就有兩套35金裝算唔錯

最近發現有送金將

吞3粉絲頁有吞5的4金將序號

「趙雲、張郃、孫策、華佗」四位超強的Ｓ級金色武將直接送給你。

獎勵序號：TS5MWELCOME

hello 歡迎一齊玩
朱雀比較岩新手
有咩唔明可以上黎問

好啊唔該曬

呢個正喎，網蟲轉死性啊咁佛心

下次見到再睇下課唔課
依家全隊人仲係用緊紫裝，仲要唔齊

都開左紅將咪送下舊野
其實都係得趙孫勁

一定有巴打post 快閃出黎
副本唔一定出箱仲要抽裝好難齊 平既話儲快閃好過

趙雲其實洗唔洗搵技繼承
諗緊升唔升，不過仲未有卡

原來尋日有快閃但係我錯過左
5000綁寶送晒55暴君同法裝
之前儲2萬1先有齊而家5000就有

孫勁過趙，不過如果你玩蜀都係升趙好

有唔活躍嘅軍團巴打要唔要入

尋日原來有快閃送齊55金物法裝
豬的 又唔po出黎

我暫時玩吳，升左隻6星孫策同紫孫權，但其他未砌好，周瑜又得一隻，大小喬又難抽

啱架啦
吳國3隻紫將再加孫策周瑜
4星周瑜都夠夠地用
同埋主線會送法裝，有隻法冇咁嘥
其餘主力我就孫策黃蓋，紫孫權我略嫌佢廢

紫孫堅我覺得太廢所以擺左入援軍
紫孫權暫時升左卡片都算大力，但好薄甲
紫黃蓋諗緊轉唔轉

援軍有位擺可以轉
轉係轉邊隻

仲諗緊啊，可能轉送個隻馬超，但短期內應該都係得四星

照頂住先啦

係好廢

係超廢

頂住先睇下遲啲有無活動拎吳國金將

所以孫策好難夾，佢啲兄弟姊妹老豆實在太廢
除非課金抽金將老豆細佬

按順序呢個星期應該到吳
可能會送金孫堅孫權

減左價299一包都好難抽得落手

金細老明顯勁好多
老豆就都係差唔多不過不失咁啦
黃蓋就依然都係勁

希望有好野

89一包都會諗下
299 不了 又唔係型

最幣要緣份要夾老豆

89唔錯呀其實我199都收貨

好老實
唔抽包邊用得落手
當然希望佢再減價啦

你有更勁嘅咪擺落輔助

好呀...其實只係想打副本有人幫手

係世頻叫都會有人幫

綁元買肉買位都用左唔少
時間推移就會減

一係再課多d lo

yes 但老豆廢到不了

照用住先啦
暫時都冇更好嘅代替品

D升星幣真係好難拎

唯有係咁
但老豆真係廢到一個極點
(其實玩咩三國game都係)

再等佢減

剛剛升完一隻6星，已經唔夠升下一隻

玩三國誌大戰唔係

大家都等緊

聽日各送多隻就唔洗再抽

課多啲
課多啲就夠

真理

衣樣真

希望係真

打世王啦

今期送好多吳將

好癲佢改左個集英有得送紅碎包抽添

不過我唔係玩吳國

但玩吳國既好抵喎
十抽有十紅碎 好過之前多多聲

係 好正
其他國都有就好

十抽先得10紅碎，仲要唔係固定1隻
課幾多先有完整1隻

課3000綁寶就齊二喬開緣分

係 齊全套

不過紅孫策唔需要二喬
周瑜又冇佢嘅位置
再升上去都唔知要你做咩

齊哂二喬雖然開哂緣份
但隻周瑜暫時仲係好屎
所以好難砌

二喬其實升唔升得過

同埋佢個集英閣又改返可以累積10中1金

我升左少少黎打遠征
正常我覺得冇佢地位置

為左遠征升ok
長用就唔好了

咁擺係啦啦隊算了

我就係見無乜人用

改返呢個我地就有得玩

因為唔算好勁

係 好爽

咁吳國除左課金抽個三隻之外，暫時其他好似無咩邊隻勁又要夾到緣份
周瑜現階段升唔起
太史慈研究緊勁唔勁，因今次活動可拎到2隻，之後又有機會拎到碎

希望keep住係咁

德政
更新後集英唔會重新計
秘寶有課金將碎片打

你當吳氏死架
周瑜係要攞劍呢個位gap
本身周瑜係SS已經勁過好多將

吳氏仲難抽

因為周瑜係文武雙全
但隻驚做唔到物+法技

一唔玩糜氏就抽中佢張卡

唔好中計啊 轉左就唔好返轉頭 好讀心

咪係囉。

呢隻冇咩用

要首先拆開防禦做物防同法防先再講物技法技

呢樣真 唔會有機會見到

最新個假元寶消費活動，我頂盡拎到去周瑜40碎，要夠1萬元寶先有80碎

慢慢儲啦
之前有送周瑜碎
應該之後都會繼續送嘅
戰力黎講SS比S少1星都係差唔多

戰力黎講係，但依家唔係好夠力，唯有頂住先

所以最緊要都係要有卡

無錯
你地會唔會因為有卡而特登轉用個隻將

由5星周瑜轉左做4星吳氏

個效果好有分別喎 吳氏星4弱左d

有卡真係勁好多 一加加幾多 仲會加%

得1隻冇計啦
都係勁過周瑜

有卡仲勁過夾到緣份

係啊 係勁撚到痴線

而家課2萬就有卡啦
考慮緊課唔課

課 幾抵

如果差少少開到卡組張卡又難拎
又或者你齊碎唔洗再開包
咁就課啦！

好難齊碎就算夠7星都要升到6品開緣分
我只係知抽包根本冇咩可能抽到卡

記得巴打玩吳 吳氏卡轉轉仲難拎 課黎要吳氏囉

我有吳氏卡不過暫時得1隻4星用住先

！？ 神運。。。點有

上次吳國週抽集英抽到
所以我比較想要金黃蓋/孫權卡

真心好運 很想要

課30000果個箱拎左未？

2萬都未課點課3萬

有一萬未先

等緊儲值活動
應該聽日有

30000抽箱>金蓋
20000祈福>金權
完
儲活加祈福會唔會一齊出呀

會
之前17號有出儲活，同祈福一齊

但祈福今日完喎真係有儲活？

係喎
所以諗緊課唔課咁多
我basic諗住課5000元寶
咁已經夠攞多隻吳氏
卡就。。。係抵嘅個活動

課啦

本身有儲活好康係抵既
巴打會唔會心郁上埋30000抽卡箱

2萬好啦
吳氏上5星即刻推左1章主線

但有卡有天下喎

30000個箱我驚抽到孫策卡

試試佢

你都課啦

有卡真係勁好多
張卡升到3lv已經勁過開齊緣份

呢樣真

今日終於有儲值活動
但係唔太想要

有卡隻黃蓋坦到癲

金蓋定紫蓋

都有

隻蓋厚到點

4萬血7千攻防
有勁過我嘅唔好笑我

勁唔過我都係得2萬8血6千防

巴打都係金黃蓋?
我同佢上左幾乎成身金裝，遲下換埋70金專武又再勁啲
加埋有卡，有差距係正路

唔係金蓋呀
我都有卡但無你咁高防攻更加低

夏侯張飛定呂布
數值呢家野都係睇星數官位緣分
等官方出多啲活動多幾隻又再勁啲

3隻都唔係我果隻好難估
佢肯出就最好

姐係咩呢

有冇 7 8千

送金陣同將星 吸引喔 不過今次冇錢課

最強既坦

4萬血 7千防

將星得20粒不了
要送就送齊50粒啦
金陣還好嘅，但係唔夠吸引

要前前後後儲活差唔多做齊夾埋先夠50粒

我相信遲下會有儲活1炮過送50粒

一定 唔放將星邊有人同佢玩轉生

聽日更新群
巴打緊唔緊張

咦 巴打知我玩群
到我抽紅將

如果唔係用夏侯張飛呂布黃蓋
咁應該係群雄果堆坦
抽到紅將又要有埋卡都幾麻煩

嘿嘿咁又係 有卡金應該都勁過無卡紅
最慘紅緣可能又係用紅將

有卡金勁過冇卡紅 史坦已經示範左

之前睇史坦隻紅趙雲笑到我

係 好好笑

希望啦 差好多粒升7星

聽日出紅董 紅張角

睇卡片果到應該係
仲有華佗

群既朋友又要出招了

好多群既朋友都係玩物攻
唔知多唔多人抽呢

出得就會有人抽啦

唔出無人抽 出左一定有人抽

抽爆佢

已經換左pool
同之前一樣普通pool冇重新累計

要睇埋維護後先知
如果都無重置就係真心放保底

冇重置德政

依家起碼三星期可最少中兩次，keep住

群啲紅將有啲失望

但係送75紅裝 同金鎖 幾正喎

係 咁樣幾好 雖然都無咩希望

係 糜氏老時常出現

金將依家已經唔太需要，因為唔岩用既實在太多，唔夠位擺
反而專武卡片呢啲真係要出多啲活動拎，咁樣抽落去根本好難拎到

對唔係玩群雄嘅就正
無啦啦個活動少左格獎勵

因為功勳龍星將星太少
抽到其他將都唔會升
遲下有個無盡關卡有越多將越好

都係，功勳龍星實在太少，我一開始個陣仲亂用左
尤其龍星，根本完全唔夠用，依家唯有慢慢係溶爐一粒一粒咁儲

無盡關卡係新活動？

用虎星合囉 金將都唔洗用虎星
無盡關卡我都係睇小綺情報
見到話啲將出完一次唔比再出

虎星同樣都係好難拎

有新活動玩下都好

勤力啲打世王

龍星今次好康都有得拎呀
應該下周出

唔知今期快閃係咩呢

各位將軍午安～小綺又為各位帶來快閃優惠了^^~這次可是「小綺快閃連環儲」唷！

《FB專頁活動-小綺的快閃連環儲值優惠》由2019年8月29日16:00開始到2019年9月2日23:59期間儲值，

只要累積儲值達標滿3000真實元寶的天數，便可以獲得以下豐富獎勵：

一天：500W銅幣、500W軍功

兩天：500W銅幣、500W軍功、暴君裝備箱*1、秘法裝備箱*1

三天：500W銅幣、500W軍功、暴君裝備箱*1、秘法裝備箱*1、金陣極品包*1

四天：500W銅幣、500W軍功、暴君裝備箱*1、秘法裝備箱*1、金陣極品包*1、將星徽章*25

五天：500W銅幣、500W軍功、暴君裝備箱*1、秘法裝備箱*1、金陣極品包*1、將星徽章*50、群雄爭霸卡片隨機包*1

※獎勵將於活動結束後按累積達標天數派發※
「只會獲得對應累積天數的獎勵」「只會獲得對應累積天數的獎勵」「只會獲得對應累積天數的獎勵」

例子：
小綺儲值了三天，那麼只會獲得「500W銅幣、500W軍功、暴君裝備箱*1、秘法裝備箱*1、金陣極品包*1」

如果小綺儲值五天，那麼會得到「500W銅幣、500W軍功、暴君裝備箱*1、秘法裝備箱*1、金陣極品包*1、將星徽章*50、群雄爭霸卡片隨機包*1」

物品說明：
※暴君裝備箱
使用後可獲得55級「暴君鐵盔/暴君鐵鎧/暴君鐵靴/暴君玉璽」各一件）

※秘法裝備箱
使用後可獲得55級「秘法布冠/秘法綢袍/秘法鐵靴/秘法玉璽」各一件）

※將星徽章，武將升星到七星的核心材料！

※金陣極品包
使用後隨機獲得「正反五行陣、太極八卦陣、陰陽兩儀陣其中一個」

※群雄爭霸卡片隨機包
使用後隨機獲得「戰姬呂玲綺卡片、嫣紅姬董白卡片、謀士李儒卡片、十常侍張讓卡片、呂布卡片其中一張」

另外稍後也會附上一封裝有小綺贈送小禮物的信件唷～^^

機會難得，請好好把握吧！

活動參加方式：
於活動期間內儲值達標即可

注意事項：

※每個遊戲帳號只限參加一次。
※「獎勵會於3個工作天內陸續派發」「獎勵會於3個工作天內陸續派發」「獎勵會於3個工作天內陸續派發」
因為很重要所以要說三遍！
※活動一切爭議以官方最終解釋為準。

--------------------------------------------------

《吞食天地5 召喚樂園》

◎超越吞食，唯有吞食！
◎神級三國回合制OnlineGame續作！
◎創角即送聖獸隨行；再送張飛關羽助你橫行！
◎打副本、攻城戰、即時PK！向單機說不！
◎四大職業各俱特色！坦補輸出由你決定！
◎突破傳統一帶一限制！打造屬於你的五虎陣容！
◎義軍VS山寨！哪個戰無不勝？為了義軍！為了山寨！

《吞食天地5 召喚樂園》官方網頁：

《吞食天地5 召喚樂園》FB專頁：

《吞食天地5 召喚樂園》App Store下載連結：

《吞食天地5 召喚樂園》Google Play下載連結：

《吞食天地5 召喚樂園》APK：

《吞食天地5 召喚樂園》客服電郵：
cs.ts5m@dragongamerhk.com

上次吸引啲

有辣有唔辣啦
儲1萬5元寶就有卡包抽
齊2套55金裝
50粒將星

但係計落衣1萬5都課得過

龍星會越出越多啦

淨係6000元寶有2套金裝都抵啦
雖然之前好似5000元寶就有

仲有金陣呢

要連課5日 每日3000

課2日已經有金裝啦
當然你要多啲野送就要課多啲

將星都ok既

將星都差唔多需要了 都出金鎖

金鎖好難抽

我見過有人中轉轉

剩係試過中100龍強卷

這些機會永遠不屬於我

巴打咁好運

係囉
我試過最好都係中甘寧卡

我最好彩淨係中過隻曹丕
但我又唔係玩魏，無乜用

我最好彩係中左白無常卡

支持轉轉好過集英先

AGGER

集英係解敬酒用既

集英出金將已經無乜作為
係等抽下金卡，中左岩用隻將即刻唔同哂

我覺得抽唔中大獎至少有得儲碎片
但係集英有絕大部分時間係抽廢將

係 個集英好廢

個集英好廢

新手 想問係咪一直做任務
啲裝係邊買
啲碎片又有咩用
點樣先有多啲武將
平時有咩副本打

裝備主要係主線，副本，課金，好康活動出
主角的裝備可以在每日任務同競技場到換

副本搵說書人每日每個副本基礎可打兩次

碎片用黎合將或裝 碎片右下睇到要幾多合一隻/件

武將就做下好康自然會多 主要都係集英出

打副本 如果想懶d 可以禁右下角 活動 咁就唔洗特登搵說書人

係
見人中黎中去都係果幾隻都笑左

依加有得慢慢儲紅將碎片都係好事黎既

係 著數左

跟住主線升lv
裝備主線會送物法20lv裝各一套
盡量強化啦，套裝加成勁好多，而且下一套講緊要50lv打後先送齊裝
主角着主角裝，換把20lv主角武其餘等50lv再算
其餘武將慢慢打副本抽集英攞裝備
主升1至2隻為主

新手應該有code入，睇呢度有冇人記得可以幫幫你

我從來冇搵過說書人

正常都唔會搵既

其實我都無搵過見新手咪講下囉

歡迎加入 依家幾lv ? 入左團未？

21 無團入
但我係新ser

轉轉個大獎都好難中 二三獎就見有人成日中

我係舊ser 好多團入
慢慢升下lv 發掘下隻game

新ser 唔知咩環境呢 未入過去

各位將軍晚安～小綺這次為各位帶來VIP福利！

活動時間:2019年9月3日至2019年9月9日23:59

將軍們只要於活動期間內在FB專頁向小綺登記，小綺便會於活動時間結束後根據將軍的VIP等級向將軍們發放豐富的回饋獎勵唷！─=≡Σ((( つ•̀ω•́)つ

小綺：這次活動不需要儲值，滿滿的福利派發唷！各位將軍要注意，這次領獎方式與往常不同，需要向小綺主動申請參加活動，並收到小綺回覆已登記報名才算成功唷，請大家注意唷～

《FB專頁活動-VIP回饋福利活動》由2019年9月3日即日起至到2019年9月9日23:59期間，
可以在FB專頁向小綺申請「VIP回饋福利」活動的獎勵，活動時間結束後，根據帳號於活動結束時達到不同的VIP等級，將會派發對應等級的回饋獎勵，機會難得，請好好把握吧！

#免費送
#回饋
#小綺努力為大家賺取的福利唷

活動參加方式：
於活動期間內達標，即可到ＦＢ專頁私訊小綺，說「我要申請VIP回饋福利活動」並留下角色名稱、ID、伺服器即可。

#請說可愛的小綺(´⊙ω⊙`)

「VIP回饋福利活動」相關獎勵如下：

VIP等級達到7可獲回饋：軍功x150w、銅幣x150W、虎強化卷x50、功勳丹x10

VIP等級達到8可獲回饋：軍功x200w、銅幣x200W、虎強化卷x100、功勳丹x30

VIP等級達到9可獲回饋：軍功x250w、銅幣x250W、虎強化卷x150、功勳丹x50

VIP等級達到10可獲回饋：軍功x300w、銅幣x300W、虎強化卷x200、功勳丹x50

VIP等級達到11可獲回饋：軍功x350w、銅幣x350W、龍強化卷x20、功勳丹x50、體力肉塊x5、將星徽章x5

VIP等級達到12可獲回饋：軍功x400w、銅幣x400W、龍強化卷x40、功勳丹x100、體力肉塊x10、將星徽章x10

VIP等級達到13可獲回饋：軍功x450w、銅幣x450W、龍強化卷x60、功勳丹x150、體力肉塊x20、金陣極品包x1、將星徽章x20

VIP等級達到14可獲回饋：軍功x500w、銅幣x500W、龍強化卷x80、功勳丹x200、體力肉塊x25、金陣極品包x2、將星徽章x30

VIP等級達到15可獲回饋：軍功x600w、銅幣x600W、龍強化卷x100、功勳丹x250、體力肉塊x30、金陣極品包x3、金鎖片x1、將星徽章x50

注意事項：

※每個遊戲帳號只限參加一次。
※收到信息後小綺需要時間轉交相關部門進行確認，預計3個工作天內發出獎勵，還請將軍耐心等待唷！
※活動一切爭議以官方最終解釋為準。

---------------------------------------------------
《吞食天地5 召喚樂園》

◎超越吞食，唯有吞食！
◎神級三國回合制OnlineGame續作！
◎創角即送聖獸隨行；再送張飛關羽助你橫行！
◎打副本、攻城戰、即時PK！向單機說不！
◎四大職業各俱特色！坦補輸出由你決定！
◎突破傳統一帶一限制！打造屬於你的五虎陣容！
◎義軍VS山寨！哪個戰無不勝？為了義軍！為了山寨！

《吞食天地5 召喚樂園》官方網頁：

《吞食天地5 召喚樂園》FB專頁：

《吞食天地5 召喚樂園》App Store下載連結：

《吞食天地5 召喚樂園》Google Play下載連結：

《吞食天地5 召喚樂園》APK：

《吞食天地5 召喚樂園》客服回報連結：

有免費野送

我都想知
課長係咪同青龍ser一樣咁多咁肯課

不過啲課長都幾好人，會幫下手打副本過橋

正喎報下名就有得送
唔洗儲值

琴晚都見到99帶人打副
咁巴打有無帶人打

帶更高lv嘅人打
我冇補冇輸出，帶唔到人打55

都有帶低lv 呀
琴晚同人打都要睇運氣等曹操暈

已報
雖然vip 唔高

過到過唔到 一切睇彩數

要洗8千萬銅先有齊金裝

係
點儲

佢專登出左個300萬銅係商城比人買

不過有咩方法洗到咁多銅

施主請使用點石成金

今期消費綁元寶5000就有馬超好吸引
加埋之前送個隻可上5星，已經好撚好打
(對我呢啲微課黎講)

點石成金即係咩

銅幣數量旁邊果個“加號”
你禁佢就係點石成金
簡單講就係用綁元買銅幣

啲好康係送幾多將
不過佢送月英甘氏係咪遲下會出紅呢

佢應該係想問點樣用咁多錢

我諗用最多錢都係買軍功
125萬買10萬軍功
官渡每日可以買3次
新野每日可以買10次

至少上6星啦
無課都咁話
不過馬超5星都好j嘅

唔洗儲值算係咁啦
雖然都要課金先攞到

仲未去到新野

如果你夠65lv就搵人帶啦
未夠就努力下先

6星就要等下次活動先再有
只能5星用住先

哦，見到了

請教點用錢買軍功

去城搵小販第一樣賣嘅就係軍功
涿郡賣得1千
跟住下個城1萬
官渡10萬每日限購3次
新野10萬每日限購10次

唔該哂

新野都唔易過 要手動

其實好難用到8千萬

買軍功好易買下買下就咁多

好 謝巴打

我諗住部份錢用黎買酒館個兩舊野
有啲藍將可以刷繼承

我都諗住買酒館禮 用黎刷熔值都好

軍功平時都無買開

衣家都張買啦 為左達標

你講到平時軍功好充足唔洗買咁

軍功好唔夠之前無買開依加要日日買

我依家日日點金4次 之後買軍功

果個黑暗99咩人 次次都消費第一

課主佢會帶人打副都幾好人

每日任都係3次 會唔會點多左

有錢又好人

點4次好合理 如果唔係點儲幾千萬

我計過刷金將係最抵，有成600熔石
反而藍將係最唔抵

各位將軍午安～小綺又為各位帶來快閃優惠了^^~

《FB專頁活動-小綺的快閃儲值優惠》由2019年9月6日17:00開始到2019年9月8日23:59期間儲值，

只要「當日」累積儲值達標滿5000真實元寶，便可以獲得對應的日子的豐富獎勵，「連續三天」達標更有額外獎賞：

9月6日達標：君主武器隨機袋*2、轉樂幣*100、體力肉塊*30

9月7日達標：銅幣*500W、軍功*500W、功勳丹*200、絳紫福袋*5

9月8日達標：驊騮珍選福袋*15、金箔護體內甲包*15、龍強化卷*50

連續三天達標：精選SS金卡片包*1、轉樂幣*100

物品內容：

※君主武器隨機袋
(80級君主系列武器: 君主巨斧、君主長劍、君主羽扇、君主法杖隨機一件。)

※絳紫福袋
機率獲得絳紫之珠、玄噬仙之壤

※驊騮珍選福袋
機率獲得70級金馬(蠻鋼、赤棕、白皎)

※金箔護體內甲包
機率獲得70級內甲(金箔連鎖甲、金箔輕鋼甲、金箔法紋衣)

另外稍後也會附上一封裝有小綺贈送小禮物的信件唷～^^

機會難得，請好好把握吧！

活動參加方式：
於活動期間內儲值達標即可

注意事項：

※每個遊戲帳號只限參加一次。
※「獎勵會於3個工作天內陸續派發」「獎勵會於3個工作天內陸續派發」「獎勵會於3個工作天內陸續派發」
因為很重要所以要說三遍！
※活動一切爭議以官方最終解釋為準。

--------------------------------------------------

《吞食天地5 召喚樂園》

◎超越吞食，唯有吞食！
◎神級三國回合制OnlineGame續作！
◎創角即送聖獸隨行；再送張飛關羽助你橫行！
◎打副本、攻城戰、即時PK！向單機說不！
◎四大職業各俱特色！坦補輸出由你決定！
◎突破傳統一帶一限制！打造屬於你的五虎陣容！
◎義軍VS山寨！哪個戰無不勝？為了義軍！為了山寨！

《吞食天地5 召喚樂園》官方網頁：

《吞食天地5 召喚樂園》FB專頁：

《吞食天地5 召喚樂園》App Store下載連結：

《吞食天地5 召喚樂園》Google Play下載連結：

《吞食天地5 召喚樂園》APK：

《吞食天地5 召喚樂園》客服電郵：
cs.ts5m@dragongamerhk.com

又有快閃

其實藍紫都無所謂 啲禮儲左太多啦

今日果個好似唔差喎

幾好啊

反正抽唔到金甲

係 個個星期都有 好過無快閃課既

商城vip3買錢箱

今次活動有啲貴
5000元寶換得個機會
君主武器抽唔中就冇用
就算抽中都要80lv先用得

一向都係博既

頭先見熔爐有君主武
1800真元寶有得買
好過搏

咪係 熔爐買就最好 儲定啲真元等買
反而想要金馬 但要3日先有

呢個都得

照官方嘅轉換 1真元寶=2綁寶
50武要5000綁寶
80武要1800真元寶
其實仲抵左

咁樣計係抵好多

衣幾日好似多左人中紅卡咁

岩岩見到有人中常山趙雲卡

轉轉樂有就變到經常有人中

好似好易中咁

唔中冇煩惱

全部中曬都無煩惱

中左又要諗點先攞到紅將咁麻煩
等紅將再普及啲先

咁又係 睇得出佢上期金都普及左
微課無課都做到全隊金

期待聽日更新
想要金曹操開黃蓋緣分
唔知聽日有銅雀台活動未

有就好 又多樣野玩

真係咩 唔知人地轉左幾多先中

個消費榜 真係不得了

聽日好康到魏巴打機會黎喇
小綺好早有消息 但等左好耐

如果要消費1萬元寶先有就不了
除非熔爐有好野出

個8千萬銅幣活動，幾經辛苦終於差唔多儲夠
又唔想哂咁多元寶買，要左計右計

我已經差唔多清哂啲元寶了
今期魏抖抖先

我用左4千幾元寶
有2套金裝都ok嘅
而家又有充足軍功

買軍功之後用錢快過儲好多
我消到拎到將星就算

巴打吳卡組齊左？
未齊抽卡拎梟曹都ok 既

我都係旨在曹操姐
巴打吳再發力

未齊啊爭廢老廢青
抽咩卡

綁元碎包想係個包到抽卡好似地獄咁

儲返啲元寶，等吳個陣再用

我都差唔多4千，不過我啲裝太廢，所以2套金裝好吸引

軍功好快又用哂
拎齊將星好似都要6千萬

係啊 我都係今朝先夠數

咪玩啦抽夠3萬都必有

好痴線 50萬

期待

6萬最基本

有中秋節活動 獎品好豐富 詳情可上FB睇

線上問答今版幾有心搞喎

要搞鬧鐘玩

原來個消榜都好易出卡

中左咩

你要既有吳氏廢老孫策仲有啲魏國卡

新活動最吸引只係最尾的將星，又要瘋狂買雞脾了

雞脾有儲開順手推上75先

我都有儲d 以防萬一

中秋問答完全唔夠快

前幾日儲錢活動，我雞脾都用哂了
(10隻雞髀有40萬左右)

聽日六點再見我都未答到有獎

各自努力

答極都答唔到
一係唔識一係唔夠快

我都唔夠快 今日再努力

個個鐘數仲開緊工，玩唔到

各位將軍午安～小綺又為各位帶來超值的優惠活動了^^~

明天是農歷八月十五中秋佳節…小綺與嫦娥姐姐合作舉辦中秋節祝福活動唷！

只要各位將軍由「2019年9月13日00:00 ~ 9月15日23:59期間」儲值達標，便可以獲得小綺的祝福唷~^^

小綺：這次活動的領獎方式與往常不同，請大家注意唷～

獎勵將會根據將軍達標的等級來決定唷~!

《FB專頁活動-代表月亮祝福你》由2019年9月13日00:00開始到2019年9月15日23:59期間儲值，

只要期間內儲值滿：

1000真實元寶，即可得到小綺初級月亮女神祝福，可以從紫色卡片中任意選一張唷~

10000真實元寶，即可得到小綺高級月亮女神祝福，可以從金色卡片中任意選一張唷~

20000真實元寶，即可得到月亮女神小綺之吻祝福，將軍可以從集英閣的紅將中任選一位紅將帶走唷！
30000真實元寶，即可得到月亮女神小綺最終祝福，將軍可以挑選以上全部獎勵各一項唷！

例：
若儲值滿11000真實元寶，只可從金色卡片中任意選一張，而不包含1000真實元寶的獎勵唷～
若儲值滿20000真實元寶，只可從集英閣的紅將中任選一位紅將帶走，而不包含1000與10000真實元寶的獎勵唷～
若儲值滿30000真實元寶，便可從紫色卡片、金色卡片、集英閣的紅將中各任選一次唷！

集英閣紅將分別包括：
「趙山趙子龍、西涼馬孟起、馬雲祿、鷹眼黃忠、南鄭侯魏延、卧龍諸葛亮、曹植、鬼才郭嘉、鬼謀賈詡、鬼士荀彧、虎痴許褚、司馬懿、步練師、炎矢太史慈、小霸王孫策、天師張角、太師董卓、怪醫華佗」

機會難得，請好好把握吧！

活動參加方式：
於活動期間內儲值達標，到ＦＢ專頁私訊小綺，說「最可愛的小綺，我要參加代表月亮祝福你」活動，我要挑選「（將軍要選哪一位便輸入哪一位的名字唷」。

#就算不說小綺最可愛的也可以…（淚眼汪汪小聲說

注意事項：

※每個遊戲帳號只限參加一次。
※收到信息後小綺需要時間轉交相關部門進行確認，預計3個工作天內發出獎勵，還請將軍耐心等待唷！
※活動一切爭議以官方最終解釋為準。
※
--------------------------------------------------
《吞食天地5 召喚樂園》

◎超越吞食，唯有吞食！
◎神級三國回合制OnlineGame續作！
◎創角即送聖獸隨行；再送張飛關羽助你橫行！
◎打副本、攻城戰、即時PK！向單機說不！
◎四大職業各俱特色！坦補輸出由你決定！
◎突破傳統一帶一限制！打造屬於你的五虎陣容！
◎義軍VS山寨！哪個戰無不勝？為了義軍！為了山寨！

《吞食天地5 召喚樂園》官方網頁：

《吞食天地5 召喚樂園》FB專頁：

《吞食天地5 召喚樂園》App Store下載連結：

《吞食天地5 召喚樂園》Google Play下載連結：

《吞食天地5 召喚樂園》APK：

《吞食天地5 召喚樂園》客服電郵：
cs.ts5m@dragongamerhk.com

今期快閃 點睇

1萬
唔洗諗

玩到最後少左好多人答
最後果題唔夠快

同意

三萬都好正喎

最後果題

第一 好貴
第二 未到吳國週，攞唔到吳國好康
第三 吳國紅將選擇少
下個禮拜先知紅將緣分上陣點玩

所以玩魏(蜀)嘅先考慮3萬啦
其餘1萬收工

重點上次2萬先有金卡
今次1萬就有
玩魏課3萬拎全套紅+紅將+金卡最正

爭廢老廢青咋
再出多次金卡活動就開到卡組

祝吳週有埋

魏真係好爽 如果有巴打目標係司馬真係輕鬆搞掂

魏國消費榜加呢期快閃真係勁

今朝都見到有人開儲值好康既箱 好似都多人課

中秋快閃派左未？

係好撚多人課

派左啦
有金卡

過2日更新班魏國撚就知驚

黎緊係邊個國更新

吳

真係會勁得過魏咩

出左咪知
我冇跟開，魏勁係邊

我都想知

我記得呢度有巴打玩魏

邊個不過睇頭幾名用魏好似都唔差

應該出周泰

會唔會出陸信呢

奮烈陳敵
奮勇當先
係提示

應該唔止一隻新野啊

魏都出司馬
吳應該出陸遜?
不過陸遜同紅周瑜性質會唔會好似呢
又會唔會派金周瑜俾玩家上紅

照之前就應該2舊1新咁出

派左都無金鎖啦

下個禮拜派埋金鎖(希望)

金鎖九成要快閃先有

今期魏唔係3隻新野咩

消費1500元寶有吳氏
10000元寶有齊3隻金將

隻驚是咪就執
網蟲做咩咁佛心

同埋之前消費8000萬先兩套金裝
依家尋訪幾十次就有

啲人都升到七七八八
下放低lv 裝姐

btw 新手包同等級包真係好佛心

唔玩吳既人覺得個消費廢廢地

個包 5中1 不得了

係 即刻買左

個個新手包真係好驚喜
儲卡都抵

巴打覺得吳個3隻ss金將邊隻較勁？
諗緊升唔升，但又要抽卡片

巴打買左邊包

買晒啦 唔洗諗

好彩有留d尋訪卷

黃蓋
技能最全面
你見活動獎勵係擺最後就知

140次尋訪好易姐

今次活動係咪想提升返無課嘅實力
2套金裝多到想攞去熔

消費唔係一向都係該國武將碎片咩
巴打都係等多個禮拜就有啦

肉 尋訪卷 小禮都要留

次次都等一個月好痛苦同埋我碎都夠了
想要卡裝多啲

應該係 肯課張月卡都夠買新手包
我都係拎返黎熔

我唔夠10000綁元

咁下次可能派將星

今日有快閃送裝送紅碎

各位將軍午安～小綺又為各位帶來快閃優惠了^^~

小綺收到很多將軍來信的願望，希望推出這樣的一個快閃，那麼小綺便為各位將軍爭取來了^^

《FB專頁活動-小綺的快閃儲值優惠》由2019年9月19日16:45開始到2019年9月19日23:59期間儲值，

只要當日累積儲值達標滿，便可以獲得豐富獎勵唷！

儲值每1000真實元寶送 喚仙石*3、軍功*800萬、轉樂幣*50 (※每位將軍最多可獲得三次獎勵)

※請注意，每位將軍最多只可累積3000真實元寶領取3次獎勵。

2400萬軍功 好吸引下

開心大發現，原來升左星既將，溶左可以回返虎星將星

前日熔5星冇退返

機率性

唔係一定有得退

唔一定 數量都係隨機

唔一定嫁巴打 我已經中過招

琴日太忙最後唔記得左課啊

巴打放心 fb已經講左呢3日有儲值活動
聽日開始係集英閣敬酒都會有野送

已經見到了

60抽攞東吳卡盒中埋廢老卡齊卡組

有冇咁好運

有冇爸打有抽69綁元寶果兩包

我抽左貂嬋

恭喜巴打呢次吳國好多快閃

係 其實金經驗卡幾吸引
但係我錯過左第一日

你唔講都唔發現係綁元包
不過2張卡我都齊

過份
我見走馬燈好多人

抽黎合紅卡 我都抽左嬋卡

要抽夠10張巴打抽齊啦?

無咁多課

抽馬超卡好過啦

點抽呢

馬超包
不過要用真元寶
但係抽中就可以買埋蜀國新手包輕鬆開卡組

咁唔同啦 用綁元爽好多

我玩法攻唔岩用用真元好唔捨得

差三張
發覺布好唔夠

真元綁元都係咁抽姐
不過你玩法攻就無謂抽

玩三仙?
三仙陸續更新又要追啦

出左南華啦但技組都幾廢下

綁元取得方法多嘛
不過呢個包都幾易中卡

話說 巴打上星期有冇100敬酒
放2紅都幾抵玩喎

敬敬下都60 70次 咪順便敬到100
戰力上我覺得紅將要有6星/有卡先超越到現時金將實力
而家2隻紅仲係碎片等遲啲要開緣先再開出黎

有1.25%係幾易嘅

好似有人話紅將基本上係贏三圍同被動加成
技能就要隻隻睇
每一隻都有唔同程度嘅加強

酒館送禮夠4000送金卡

又係抽卡既時間差金鈴開卡組

各位將軍，軍團奪寶、城池爭霸都是吞食天地5 非常具有特色的遊戲活動，隨著遊戲的進度不斷進步向前，軍團奪寶、城戰等等活動的獎勵都有點跟不上了！

因此小綺早前已建議奪寶活動和城戰活動進行大改版！除了原有的勝利排名獲得獎勵之外，還新增一項積分系統！

小綺希望各位將軍能於新的奪寶活動、城戰活動中重燃熱血，為了軍團，為了獎勵再次血拚沙場吧！為了各位將軍的福利，小綺可是很努力的爭取最豐富的獎勵了！

《吞食天地5 召喚樂園》內的軍團奪寶將會率先於10月2日進行大更新唷！
詳情如下：

【將軍團奪寶排行獎勵「奪寶金箱」移除並轉為「寶船秘寶金箱」及奪寶積分】，按排名將得到不同的數量。

【第一名】
寶船秘寶金箱*10、奪寶積分*5

【第二名】
寶船秘寶金箱*7、奪寶積分*3

【第三名】
寶船秘寶金箱*5、奪寶積分*2

【第四至二十名】
寶船秘寶金箱*3、奪寶積分*1

※打開「寶船秘寶金箱」可以隨機獲得豐富獎勵，當中包括：
「奪寶紅將隨機包」、「奪寶紅碎片隨機包」及其他豐富獎勵。

【奪寶積分系統】

※只要持有指定數量的「奪寶積分」，即可於限時開放的限時兌換裡兌換豐富獎勵，豐富的獎勵當中可兌換項目包括：
【雙龍裝備隨機箱、金陣極品包、武將金鎖片*1、奪寶紅將隨機包、暴君裝備箱、秘法裝備箱、將星徽章以及大量其他升級資源獎勵】

#Facebook專頁讚好活動火熱持續中
#更多福利更多獎勵更多活動
#遊戲活動持續更新，請各位將軍繼續支持和期待唷~!
#十月聽說還有更多的活動即將開放!!
#十月聽說還有更多的活動即將開放!!
#十月聽說還有更多的活動即將開放!!
--------------------------------------------------
《吞食天地5 召喚樂園》

◎超越吞食，唯有吞食！
◎神級三國回合制OnlineGame續作！
◎創角即送聖獸隨行；再送張飛關羽助你橫行！
◎打副本、攻城戰、即時PK！向單機說不！
◎四大職業各俱特色！坦補輸出由你決定！
◎突破傳統一帶一限制！打造屬於你的五虎陣容！
◎義軍VS山寨！哪個戰無不勝？為了義軍！為了山寨！

-------------------------------------------------
《吞食天地5 召喚樂園》官方網頁：

《吞食天地5 召喚樂園》FB專頁：

《吞食天地5 召喚樂園》App Store下載連結：

《吞食天地5 召喚樂園》Google Play下載連結：

《吞食天地5 召喚樂園》APK：

《吞食天地5 召喚樂園》客服回報連結：

有新野

正呀喂

課爆佢啦
雖然加成有一半落左武力

加油啊 正常都缺金卡既

個奪寶咁改法真係會好玩好多 更加有心機

好係好在獎勵會隨住遊戲進度提升
而家玩黎都唔知為乜

等更新啦 機會黎啦

原來又出左快閃
再正d

又引人課

吸引好多

課5萬都係隨機紅
不了

好過無啊

我課左5日儲果個呢個好易拎

係啊 但我等下次先

十點有更新？好似無哂料氣

聽日先更新

見到了 原來台灣打風

今日有咩更新呢

呢排是咪少左好多人玩？
早排唔係香港無乜點玩，一開game好似無乜人咁

今期竟然唔係送將
但送個啲紅色材料其實係合咩用

紅裝

要等幾個禮拜儲幾次先可能合到1件

個排行送果套紅裝 好正喎

其實係少左d 有手入團會好d

仲要合幾件先一套

我個團已經好多人無玩

試下轉團

依家一服得返兩個大團

係啊 無計

新手想入都未必入一服

係啦 差咁遠

講真佢出果啲國家新手包係幾好
但未見有新手

幾百元寶一次過齊幾隻將同卡係正
要開緣分都易啲
新手當然唔想玩家lv差太遠
解決方法通常都係開新ser
網蟲冇不斷開ser吸金都顯示到佢有啲心去營運
當然都有地方可以做得更好，例如開放交易系統

但老手都可以買

交易真係窄窄地

有張馬超卡再買蜀國包就可以開五虎將卡緣

有交易系統新手可以有基礎強度但老手會更強

係啊所以好危

個英雄美人消費榜 頭5 個個都幾十萬 真係CLS

我差張馬超卡

一服兩個大團仲收唔收人
我個團兩星期內9成人無玩

我都係，但根本好難拎到

50個馬超包

幾lv？咩名

馬超包卡機率真心高

我抽左30包 唔中

真 我都中左 60包

入左了，唔該巴打

新既快閃活動好屈

小弟微貨，真元寶有限

一早就叫你抽架啦

微又真係唔夠既

各位將軍晚安，小綺為各位帶來快閃優惠啦~這一次比較特別的唷～快閃優惠除了個人的獎勵外，還可以為軍團的戰友們的獎勵出一份力呢！

《FB專頁活動-普天同慶軍團快閃優惠活動》由2019年10月9日18:15開始到2019年10月14日23:59期間儲值，

【本次活動以軍團為計算單位】
只要活動期間累計儲值達標，軍團全員便可以獲得豐富獎勵唷！

軍團累積儲值達標滿10000元寶全團每人送「真的只售12元包*20」

軍團累積儲值達標滿30000元寶全團每人送「龍強化卷*20」

軍團累積儲值達標滿50000元寶全團每人送「將星徽章*20、轉轉幣*30」

軍團累積儲值達標滿100000元寶全團每人送「金鎖片*1」

軍團累積儲值達標滿200000元寶全團每人送「小綺夢幻禮I(中)*1、精選SS金卡片包*1」

軍團累積儲值達標滿300000元寶全團每人送「雙龍裝備隨機包*5」

軍團累積儲值達標滿400000元寶全團每人送「紅將隨機包I*1、金陣極品包*2」

軍團累積儲值達標滿500000元寶全團每人送「紅將隨機包I*2、日儲限定紅卡包I*1」

以上獎勵只要達標便可以領取，例如小綺軍團活動期間共儲值了30000點，軍團每人可以獲得「只售12元包*20、龍強化卷*20」

另外當然也少不了個人快閃優惠獎勵～

只要活動期累計儲值達標，便可以獲得豐富獎勵唷！

個人累積儲值達標滿5000元寶送「蒼翠星暉*1、軍功*500W、轉轉幣*30」

個人累積儲值達標滿10000元寶額外送「金鎖片*1、轉轉幣*50」

個人累積儲值達標滿30000元寶額外送「自選陣營隨機紅將包*1、天羅地網金陣包*1、轉轉幣*100」

個人累積儲值達標滿50000元寶額外送「日儲限定紅卡包I*1、轉轉幣*200、送天羅地網金陣包*2」

※自選陣營隨機紅將包換取方式：向小綺申請並選擇將軍想要的陣營，小綺會紀錄後安排派發。

※自選陣營隨機紅將包
魏國 「鬼才郭嘉、鬼謀賈詡、曹植、鬼士荀彧、虎痴許褚、司馬懿」
吳國 「步練師、小霸王孫策、炎矢太史慈、虎臣周泰、錦帆賊甘寧」
群雄 「天師張角、太師董卓、怪醫華佗、冀凌帝袁紹、南華真仙」
蜀國 「馬雲祿、常山趙子龍、鷹眼黃忠、卧龍諸葛亮、南鄭侯魏延、西涼孟馬起」

※紅將隨機包I
馬雲祿碎片*120、常山趙子龍碎片*120、鷹眼黃忠碎片*120、鬼才郭嘉碎片*120、鬼謀賈詡碎片*120、曹植碎片*120*、步練師碎片*120、小霸王孫策碎片*120、炎矢太史慈碎片*120、天師張角碎片*120、太師董卓碎片*120、怪醫華佗碎片*120 隨機一份

※日儲限定紅卡包I
常山趙子龍卡片、鷹眼黃忠卡片、馬雲祿卡片、鬼才郭嘉卡片、鬼謀賈詡卡片、曹植卡片、步練師卡片、小霸王孫策卡片、炎矢太史慈卡片、天師張角卡片、太師董卓卡片、怪醫華佗卡片隨機一片。

※天羅地網金陣包
正反五行陣/陰陽兩儀陣/太極八卦陣/天罡北斗陣/龍飛虎翼陣/六花奇變陣隨機一個

機會難得！獲得紅將、紅卡的機會來了！

另外稍後也會附上一封裝有小綺贈送小禮物的信件唷～^^

機會難得，請好好把握吧！

活動參加方式：
1.團長需要主動向小綺申請參加本次軍團快閃並提交軍團所有成員名單(只需要角色名稱即可)

2.軍團成員於活動期間內累計儲值達標便可，報名的名單需於活動結束前提交給小綺以便結算及獎勵派發用途。

3.如有自選獎勵的部份，於活動結束後主動於FB專頁中主動私聊小綺並提供帳號資料和獎勵選擇即可。

4.本次活動只計算於在軍團時間7天或以上的將軍，加入軍團少於七天的成員皆屬為無效單位。(新建帳號不計算在內)

報名參加例子：
最可愛的小綺，我要代表ＸＸ軍團參加10月9日至14日的軍團快閃，軍團名單如下：
伺服器:ＸＸＸ
軍團長：小綺
團員1:小蟬
團員2:小香香
(如此類推)

注意事項：

※每個遊戲帳號只限參加一次。
※「獎勵會於活動結束後3個工作天內陸續派發」「獎勵會於活動結束後3個工作天內陸續派發」「獎勵會於活動結束後3個工作天內陸續派發」
因為很重要所以要說三遍！
※活動一切爭議以官方最終解釋為準。

個快閃今次玩埋團隊制

ys 太刺激了

各位將軍午安～小綺為各位帶來10月10日雙十快閃儲值活動

《FB專頁活動-小綺的快閃儲值優惠》由2019年10月10日18:00開始到2019年10月10日18:01期間儲值，

只要累積儲值達標滿，便可以獲得豐富獎勵唷！

累積儲值達標滿「0」元寶 送「紅將隨機包I*1、體力肉塊*5」

你沒看錯唷-V-!

物品內容：
紅將隨機包I*1
馬雲祿碎片*120、常山趙子龍碎片*120、鷹眼黃忠碎片*120、鬼才郭嘉碎片*120、鬼謀賈詡碎片*120、曹植碎片*120*、步練師碎片*120、小霸王孫策碎片*120、炎矢太史慈碎片*120、天師張角碎片*120、太師董卓碎片*120、怪醫華佗碎片*120 隨機一份

活動參加方式：
於2019年10月10日18:00開始到2019年10月10日18:01期間儲值達標即可

注意事項：

※每個遊戲帳號只限參加一次。
※「獎勵會於3個工作天內陸續派發」「獎勵會於3個工作天內陸續派發」「獎勵會於3個工作天內陸續派發」
因為很重要所以要說三遍！
※活動一切爭議以官方最終解釋為準。

--------------------------------------------------
《吞食天地5 召喚樂園》

◎超越吞食，唯有吞食！
◎神級三國回合制OnlineGame續作！
◎創角即送聖獸隨行；再送張飛關羽助你橫行！
◎打副本、攻城戰、即時PK！向單機說不！
◎四大職業各俱特色！坦補輸出由你決定！
◎突破傳統一帶一限制！打造屬於你的五虎陣容！
◎義軍VS山寨！哪個戰無不勝？為了義軍！為了山寨！

《吞食天地5 召喚樂園》官方網頁：

《吞食天地5 召喚樂園》FB專頁：

《吞食天地5 召喚樂園》App Store下載連結：

《吞食天地5 召喚樂園》Google Play下載連結：

《吞食天地5 召喚樂園》APK：

《吞食天地5 召喚樂園》客服回報連結：

好正喎 明送

正到癲送紅將
祝各位抽到自己陣營

抽左啦 唔岩用

冇咁容易啦ching
我都抽唔中

抽中自己陣營但唔係岩用既人

希望日後不時出呢啲活動，抽到岩為止

咁就最好都幾好福利

真心正
希望網蟲有mon post

青龍ser真心靜
新ser多唔多人玩？不如合ser啦

我都想合ser 唔知新ser多唔多人呢

1 ser真係無乜人
成個ser活人80個都唔知有無

真係唔知

新ser 應該多人好多
睇群王活動就知

又係喎 多好多團

又有快閃50龍星好似唔錯

龍星而家冇用改送將星好過啦

龍星轉生用好多將星我反而夠用

兩樣都送咪幾好

今期更新無乜誠意

是咪有啲將未可以轉紅將？
一心諗住升隻7星周泰轉紅
點知無得轉

我都想知網蟲係咪未開放
今日想轉周瑜轉唔到

原來要60lv，自膠
但周瑜我都想知轉唔轉到

可能限定轉唔到

其實仲有邊隻係轉唔到
網蟲係完全無講過邊隻得邊隻唔得

呢個真
搞到我以為出左紅將嘅都轉得

我都以為
陣間升左原來唔得就慘了

唔敢升隻人去轉生用曬軍功先唔得就慘

各位將軍午安～小綺又為各位帶來快閃優惠了^^~

《FB專頁活動-小綺的快閃儲值優惠》由2019年10月17日15:30開始到2019年10月17日23:59期間儲值，

只要累積儲值達標便可以獲得以下豐富獎勵：

滿300真實元寶(每個帳號最多可以獲得一次)
軍功*150W、轉樂幣*100

只要儲值達標，便符合得獎資格，
例：小綺於2019年10月17日16:00分儲值了300元寶，便可獲得「軍功*150W、轉樂幣*100」

另外稍後也會附上一封裝有小綺贈送小禮物的信件唷～^^

機會難得，請好好把握吧！

活動參加方式：
於活動期間內儲值達標即可

注意事項：

※每個遊戲帳號只限參加一次。
※「獎勵會於3個工作天內陸續派發」「獎勵會於3個工作天內陸續派發」「獎勵會於3個工作天內陸續派發」
因為很重要所以要說三遍！
※活動一切爭議以官方最終解釋為準

300元寶有100轉轉好抵玩喎

而家隻周瑜卡住左

巴打唔係物攻隊咩

之前周瑜湊大我隊野
而家轉紅將勁返我都想繼續玩佢

係愛呀不過物加攻真係幾難砌

今日又有快閃

係囉 咁密既

吳國快閃總是比較好

係啊唔知點解

依加抽100次一定有紅將
你地會唔會抽集英

唔抽 唔係玩吳

有啲道理喎
點解諗唔到

比之前保底紅碎仲抵玩

其實衣家都ok

咁你抽唔抽

等新一期更新

各位將軍，為了促進將軍們的戰術及陣法交流，小綺要舉辦期間限定活動！
因此《吞食天地5 召喚樂園》將會舉行「第一屆吞食武鬥試打賽」，
「第一屆吞食武鬥試打賽」將以淘汰賽方式進行，當然小綺也會到現場作證和進行紀錄～

注意！！
參賽者必須達到所有活動需求條件才可以獲得參加選拔的資格唷，請各位將軍細閱活動的參賽條件及方法。

報名申請日期：10月22日即日起至10月29日中午12：00截止
參加方式：

1.有意參賽的將軍請於報名期間私聊小綺並留下您的遊戲資料作申請參與「第一屆吞食武鬥試打賽」，
即可參與是次大賽選拔唷！

2.選拔的對戰名單將於《第一階段》結束後三天內於FB專頁上公告。

3.第一屆吞食武鬥試打賽將會根據最後的排名送出豐富獎勵，其中將會分為「選拔參與獎、十六強勝利獎、八強勝利獎、四強勝利獎、亞軍以及冠軍！」，勝出者皆可獲得豐富獎勵。

4.是次試打賽的規則為：

4.1)三盤兩勝制。
4.2)相同武將不可重覆上陣(同名武將當作相同武將計算)。
例如第一場出戰「呂布、趙雲、董卓」
則第二場不可再出戰(包括戰神呂布及太師董卓等同名武將)，必需出戰其他武將。

小綺會於《第一階段》結束後三天內於FB專頁上公佈對戰時間及對手(隨機抽取)。
4.3)若三場戰鬥後雙方平手，將會追加一場決勝局，假若決勝局還是打和，便再追加一場決勝局，直至雙方分出勝負為止。(決勝局同樣不能使用已出陣過的武將)

5.試打賽活動預計於11月1日晚上7:00開始按官方安排的時間，兩服同步進行。

6.參加活動的雙方需於指定時間出席並在涿郡城以切磋方式進行競技。

7.於武鬥指定時間內沒有上線或遲到5分鐘以上者將不論任何理由而被判為戰敗。

8.雙方戰鬥回合達三十或以上將被判為平手論。

9.本次活動為「試打性質」，如有任何建議或意見歡迎向小綺反映及提出，假若於活動上有什麼問題或錯失，還望各位將軍見諒。

10.活動一切爭議以官方最終解釋為準。

參加範例：
遊戲角色名稱：小綺
遊戲伺服器：青龍
遊戲ID：12345
小綺想申請參與第一屆吞食武鬥試打賽！
----------------------------------------
選拔參與獎獎勵內容如下：
軍功x100W
龍星徽章x10
綁定元寶x10

三十二強勝利獎獎勵內容如下：
軍功x150W
龍星徽章x15
綁定元寶x150

十六強勝利獎獎勵內容如下：
軍功x200W
龍星徽章x30
綁定元寶x250

八強勝利獎獎勵內容如下：
軍功x300W
龍星徽章x50
綁定元寶x500

四強勝利獎獎勵內容如下：
軍功x500W
龍星徽章x50
將軍徽章X25
綁定元寶x750

亞軍獎勵內容如下：
軍功x750W
龍星徽章x50
將軍徽章X50
綁定元寶x1000
全陣營紅將隨機包*1

冠軍獎勵內容如下：
軍功x1000W
龍星徽章x50
將軍徽章X50
綁定元寶x1500
全陣營紅將隨機包*2
豪華紅卡隨機包*1

※豪華紅卡隨機包可打開：
「戰神呂布卡片*1、冷月姬貂蟬卡片*1、魏王曹孟德卡片*1、鬥神張文遠卡片*1、都督周公瑾卡片*1、凌統卡片*1、西涼馬孟起卡片*1、馬雲騄卡片*1、司馬懿卡片*1、曹植卡片*1、虎臣周泰卡片*1、步練師卡片*1、錦帆賊甘寧卡片*1、冀陵帝袁紹卡片*1、南華真仙卡片*1」隨機一張。

※全陣營紅將隨機包可打開：
「常山趙子龍*1、鷹眼黃忠*1、馬雲騄*1、西涼馬孟起*1、南鄭侯魏延*1、臥龍諸葛亮*1、姜維*1、鬼才郭嘉*1、鬼謀賈詡*1、曹植*1、虎痴許褚*1、鬼士荀彧*1、司馬懿*1、王異*1、步練師*1、小霸王孫策*1、炎矢太史慈*1、錦帆賊甘寧*1、虎臣周泰*1、、天師張角*1、太師董卓*1、怪醫華佗*1、南華真仙*1、冀陵帝袁紹*1」隨機一隻。
注意事項：
1.活動獎品將於活動完結後7個工作天內公佈及派發。
2.為免影響活動進行，與活動無關留言將會被刪除。
3.活動期間若發生任何問題，官方將保留變更或終止本活動之權利，並對此活動保留最終決定權。

#Facebook專頁讚好活動火熱持續中
#更多福利更多獎勵更多活動
--------------------------------------------------
《吞食天地5 召喚樂園》

◎超越吞食，唯有吞食！
◎神級三國回合制OnlineGame續作！
◎創角即送聖獸隨行；再送張飛關羽助你橫行！
◎打副本、攻城戰、即時PK！向單機說不！
◎四大職業各俱特色！坦補輸出由你決定！
◎突破傳統一帶一限制！打造屬於你的五虎陣容！
◎義軍VS山寨！哪個戰無不勝？為了義軍！為了山寨！

-------------------------------------------------
《吞食天地5 召喚樂園》官方網頁：

《吞食天地5 召喚樂園》FB專頁：

《吞食天地5 召喚樂園》App Store下載連結：

《吞食天地5 召喚樂園》Google Play下載連結：

《吞食天地5 召喚樂園》APK：

《吞食天地5 召喚樂園》客服回報連結：

有新活動

要砌三隊

個活動好考頭腦喎 出完無得再出

邊有咁多將

勝利條件：

※人類陣營

於時限結束時，最少 1 位人類仍然生還。

※鬼陣營

於時限結束前，將所有人類消滅。

-----------------------------------------------------------------------------

獲得積分的計算方式：

※人類陣營

1.) 人類陣營勝出時，可以獲得人類陣營參加人數的一半數量作積分
【例子：假設人類陣營參加人數為 8 人，人類勝出即可得到 4 積分。】

2.) 人類陣營勝出時，每 1 位生存的人類可增加額外 1 積分。
【例子：假設人類陣營勝出，人類陣營最後勝出時還剩餘 2 位生還者，可以獲得額外 2 積分。合共 4 積分(勝出積分) + 2 積分(生存積分)，合共 6 積分。 】

【假設人類陣營的參加人數為 8 人，於勝利時全員生還，即可以獲得 4 積分(勝出積分) + 8 積分(生存積分) = 合共 12 積分。】

※鬼陣營

1.) 鬼陣營勝出時，可以獲得人類陣營參加人數總和作積分
【例子：假設人類陣營參加人數為 8 人，鬼陣營勝出即可得到 8 積分。】

2.) 鬼陣營勝出時，小綺每幫忙抓到 1 位生存的時，鬼陣營勝出時將會扣除 1 的積分。
【例子：假設鬼陣營勝出，小綺幫抓抓到 2 位人類，鬼陣營於勝出時需扣除 2 積分。合共 8 積分(勝出積分) - 2 積分(小綺的服務費)，合共 6 積分。】

【假設人類陣營的參加人數為 8 人，鬼陣營勝利時，小綺幫忙抓掉 8 位人類，即可以獲得 8 積分(勝出積分) - 8 積分(小綺的服務費) = 合共 0 積分。】

又一活動

咩野活動黎 幾得意喎

正常無既 如果1ser 冠軍人選都係果幾個

總之參加左先就岩
1ser 可能籤運好入到16強8強

考排陣

係啊 識排都有機偷到雞

過兩日又唔知會出咩呢

係啊有冇填問卷有好手多活動比你期待

係喎未填問卷添
你地報曬啲活動未呀

填左啦

小綺為大家帶來《吞食天地5 召喚樂園》10月30日更新內容！

主要更新、調整及開放項目如下：

➤新增

✔新增「紅」武將
【新增萬聖節相關武將：半人馬南瓜】

✔新增特殊「金」武將
【新增萬聖節相關武將：南瓜戰士、南瓜騎士】

✔新增活動套裝
【南瓜紅緣份套裝、南瓜金緣份套裝】

✔新增卡片圖鑑
【新增武將卡片：半人馬南瓜卡片、南瓜戰士卡片、南瓜騎士卡片】

✔開放赤壁
【開放赤壁尋訪及酒館】

✔開放萬聖節活動
【萬聖節活動素材掉落一覽
※糖果：武將列傳、副本—機率性掉落
※南瓜：萬聖節世界王—必定掉落
※蝙蝠： 活動期間，可透過西域商人兌換得到】

✔新增世界王
【新增萬聖節世界王】

✔開放平亂遠征團關卡
【開放第五座平亂遠征團】

✔開放場景
【烏林、襄陽城】

✔開放界橋
【烏林界橋】

✔開放每日任務
【開放烏林巡邏隊每日任務】

✔開放主線任務
【開放主線至第九章上半關卡】

✔新增西域合成及兌換
【開放萬聖節相關物品合成及兌換】

➤修正及調整

✔集英閤卡池調整
【開放蜀國集英池
【關閉群雄陣營英池】

✔商城內容調整
【新增商城商品：喋血武器包、喋血武器隨機包、南瓜半人馬養成福袋、南瓜騎士緣武卡片包、、轉樂幣爆發福袋、轉樂幣爆發優惠組、萬聖節特優禮包(31號上架限時一天購入機會)】

✔轉轉樂調整
【新增獎勵項目】

✔調整群雄試煉場
【替換世界王】

✔修正BUG
【修正儲值閃退問題】
【修正步練師卡片組合加乘異常問題】

#小綺可是與時俱進的！
#遊戲更新公告
#結集最強三國聯盟
#更多更新更多活動
------------------------------------------------
《吞食天地5 召喚樂園》

◎超越吞食，唯有吞食！
◎神級三國回合制OnlineGame續作！
◎創角即送聖獸隨行；再送張飛關羽助你橫行！
◎打副本、攻城戰、即時PK！向單機說不！
◎四大職業各俱特色！坦補輸出由你決定！
◎突破傳統一帶一限制！打造屬於你的五虎陣容！
◎義軍VS山寨！哪個戰無不勝？為了義軍！為了山寨！
-------------------------------------------------
《吞食天地5 召喚樂園》官方網頁：

《吞食天地5 召喚樂園》FB專頁：

《吞食天地5 召喚樂園》App Store下載連結：

《吞食天地5 召喚樂園》Google Play下載連結：

《吞食天地5 召喚樂園》APK：

《吞食天地5 召喚樂園》客服回報連結：

萬聖節活動

有冇人留意到 萬性裝好勁下

間唔中咁送下野 好好了

唔記得左填仲有冇得拎返

諗下好啦

但係法攻專用
今次仲有三個免費好康添

問卷唔係長做既咩

唔知

今個星期咁多好康活動 抵讚

今日個捉伊因其實都幾好玩喎

好難完成
升官40次邊夠功勳丹

係囉，升官40次究竟點先做到

陣法專精，lv2升lv3，得50%成功率，有無方法可增加

用同lv陣法升一定100%

利申 得4個陣
而家4lv

原來係咁

哇巴打你點升
抽到相同陣真係要有運

有運喎我抽左8個防陣

有冇人發覺大池多左將
今日見到有人中左吳王孫權

但依加先加SS 好似太遲
個個都玩紅將

ss 金都有用啊 升上轉紅都好

ss 暫時無一隻可以轉生

儲定岩嫁啦

運氣都係實力一種

我隻周瑜

多左SS同易中左
我都中左隻
不過而家係玩紅將
但係又未衝動到課3萬

紅將暫時係就算拎到一隻，都未咁快拎到第二隻

要比多d 就有

課3萬消3萬
抽100卷
集英箱又有機會中
其實3萬都已經有4仔
不過一唔一樣就

衣樣最後都張睇運
有冇巴打睇過更新完紅將三兄弟 勁到痴線

三兄弟真係好勁坦打補有齊

係囉 擺三隻可以打晒

有快閃都無咩心機

個特殊池好正呀不過又係要課金先拎到卷

有冇人抽過個池有咩感想

走馬燈見好多人都中紅將 好似都抵抽 我都諗緊

等到快閃咪課下

仲未有吸引既

仲有超神祭好有心機搞

仲有無巴打玩緊

有呀

X2

睇吓聽日有咩更新

唔知仲有咩可以出呢 個榜今次無咁癲了

今次個榜可以搶下

你諗住搶？

有諗過下，比我講兩講有冇心郁

我玩左半個月左右 玩吳國 得隻紅甘寧 紅太史 同6星金孫策 6星紅諸葛 得孫策有卡 唔知搶唔搶好 搶完都係得一隻又好似冇咩用 同埋本身個pool全部都係碎黎既 抽幾下又合唔到野出黎
有冇人教下我點玩 卡50lv主線

今次消榜主要係裝備
未齊人唔建議
你隊人主要係吳國
建議你吳國週等快閃先課金
或者可以消2萬拎六星紅貂蟬

依加對比拎紅將易好多

D綁寶同真寶主要用黎點用好 抽集英定果d專屬包？
同埋個吳國陣大概點砌好d thx

綁元抽商城裝備馬等等
真元用係消榜 集英特殊池
另外集英令夠100個有得換一隻紅
所以如果要課你吳國週先課會比較好

紅策 步練 紅甘 紅周 劉禪
比較多人咁砌
吳國主力都係物攻

周瑜定周泰？ 同埋點解用劉禪既 好似智能仔咁wo

我個團d人教我砌 紅策 紅甘 紅忠 紅太史 紅華陀 邊個好d

周泰劉禪加攻用
你團果隊都多人用
同埋平民少少
跟佢地建議會好啲
有資源先再玩多啲將

家陣d卡片仲難拎過以前 好似都冇乜渠道拎到卡
又唔會走去抽吳國池 d野伏到仆街

抽池真係伏到一個點
金卡就得新手包最易拎

但新手包果d 冇張有用嫁wo

係好難開卡組

今次個榜2萬就入到頭5

小綺為大家帶來《吞食天地5 召喚樂園》12月11日更新內容！

主要更新、調整及開放項目如下：

➤新增

✔新增武將
【新增聖誕活動武將：聖誕老公公(紅)、聖誕小魔女(紅)】

✔世界王
【新增限定世界王聖誕老公公、聖誕小魔女】

✔新增卡片組合
【新增活動卡片組合】

✔新增場地外觀
【新增部份雪地外觀】

✔新增遊戲稱號
【新增聖誕稱號、活動稱號】

✔新增裝備
【新增聖獸套裝、角色專屬套裝、聖誕角色緣份裝備】

✔開放聖誕活動
西域商人:
蒐集期間限定的聖誕道具後，可至西域商人兌換獎勵
（福氣老公包、窈窕老婆包、聖誕派對驚喜包）
※聖誕道具取得來源：
武列：獲得拐杖糖、聖誕樹
副本：獲得烈酒
活動世界王：獲得聖誕材料包

➤修正及調整

✔集英閤卡池調整
【關閉魏國集英池
【開放限定集英池：美人祭】
【開放吳國陣營英池】

✔商城內容調整
【新增商城商品：老公公緣武卡片包、小魔女緣武卡片包、美人祭單抽、美人祭十抽、馬雲騄專屬包、袁紹專屬包、太史慈專屬包、許褚專屬包、郭嘉日限專屬包、貂蟬日限專屬包、孫策日限專屬包、趙雲日限專屬包、聖誕祝福袋】

✔調整
【南華左慈秘寶】

✔修正BUG
【修正[真]熾紅戰斧碎片合成異常問題】

今日有d運 中步練卡 依家6星 可以換多隻 但唔知換同泰定俾佢升7星or升官好d
仲有放隻劉禪定5星紅蟬 /5星吳氏好
全部都冇卡

開始玩到好悶了

本身有冇周泰
換周泰開緣好啲

紅嬋潛力好過劉禪
我會揀紅嬋

佢有keep 住出野算好過上一版
上一牌連蠻洞都無

定係整隻華陀用住先 6星有卡

竟然有卡紅華？

都係既，依家算係每日做哂日常，做下好康同新野就算
不過之前曾經一個星期三款好康，以為會keep住

巴打都幾勁，玩左半個月都差唔多齊紅將

金華

金華就算啦用返紅貂好過

本身冇紅周泰 得2隻金周
換佢又好似有d哂咁😂
步練冇得轉生

V10
好撚敗家

巴打你玩青龍定朱雀？

我都想出多啲好康

朱雀

我都係上去打下王打下裝咁
打王都可以好忙
我都以為會
不過佢都無咁多款好康
出三個都做唔切
反而咁仲好

你金周要轉生都唔係咁易😂
步練有冇抽美人祭呀

傾家蕩產咁抽 都係6星依家

下次先換步練啦
依加換紅泰可以開出黎用先又開到步練緣

岩岩換左隻紅周 好撚廢
呢隻game好仆街 d主線根本唔夠打

主線要靠等壓
換左裝就會夠打
巴打依加幾lv

得60 已經換左d 幻金裝

有冇日日買肉
同埋組隊先食肉
升得快好多

依家開始日日爆 但長期要留返250肉等活動
組住隊然後掃關？

組隊同一個地圖掃關
有經驗加乘

依家先知 真係蝕撚死

依加知都唔遲
我差唔多90先知

你又慘好多既
D染色水同金布好難拎 知唔知之前簽到有冇送過

無要轉轉業先有得拎
巴打想換聖誕套裝？

摸隻聖誕王都扣唔到佢血 死左都冇獎勵

咁重置武列應該係唯一方法
一日用多20綁元

各位將軍午安～小綺又為各位帶來快閃優惠了^^~

《FB專頁活動-小綺的快閃儲值優惠》由2019年12月20日17:00開始到2019年12月20日23:59期間儲值，
只要累積儲值達標便可以獲得以下豐富獎勵：

滿5000真實元寶
SS精選金卡隨機包*1、轉樂幣*100、綁定元寶*1000
-----------------------------------------------------------------
由2019年12月21日00:00開始到2019年12月21日23:59期間儲值，
只要累積儲值達標便可以獲得以下豐富獎勵：

滿5000真實元寶
自選尊主武器*1(主角100級武器)、轉樂幣*100、綁定元寶*1000
-----------------------------------------------------------------
由2019年12月22日00:00開始到2019年12月22日23:59期間儲值，
只要累積儲值達標便可以獲得以下豐富獎勵：

滿5000真實元寶
功勳丹*750、轉樂幣*100、綁定元寶*1000
-----------------------------------------------------------------
如將軍三天儲值皆達標
【額外再送】青龍之魂2階*2(珍貴主角升星素材)、援軍令*100

----------------------------------------------------------------
只要儲值達標，便符合得獎資格，
例：小綺於2019年12月21日19:00分儲值了5000真實元寶，便可獲得「自選尊主武器*1、轉樂幣*100、綁定元寶*1000」

機會難得，請好好把握吧！

活動參加方式：
於活動期間內儲值達標即可
獎勵中如有任何自選項目，
請於活動結束後，到於FB專頁私信小綺申請，
於申請時同時提供角色資料及選擇項目即可。

注意事項：

※每個遊戲帳號只限參加一次。
※「獎勵會於3個工作天內陸續派發」「獎勵會於3個工作天內陸續派發」「獎勵會於3個工作天內陸續派發」
因為很重要所以要說三遍！
※活動一切爭議以官方最終解釋為準

#小綺可是與時俱進的！
#策略性養成武將
#結集最強三國聯盟
--------------------------------------------------
《吞食天地5 召喚樂園》

◎超越吞食，唯有吞食！
◎神級三國回合制OnlineGame續作！
◎創角即送聖獸隨行；再送張飛關羽助你橫行！
◎打副本、攻城戰、即時PK！向單機說不！
◎四大職業各俱特色！坦補輸出由你決定！
◎突破傳統一帶一限制！打造屬於你的五虎陣容！
◎義軍VS山寨！哪個戰無不勝？為了義軍！為了山寨！

《吞食天地5 召喚樂園》官方網頁：

《吞食天地5 召喚樂園》FB專頁：

《吞食天地5 召喚樂園》App Store下載連結：

《吞食天地5 召喚樂園》Google Play下載連結：

《吞食天地5 召喚樂園》APK：

《吞食天地5 召喚樂園》客服回報連結：

有主角武送

換3套

好抵玩5000自選武

換緊個卡箱
想要卡組

卡組好勁

卡組加速好屈機
不過0.75%好難抽

今次個pool好撚吸引 早知留返今次先課

聖誕果個真係好吸引
我都課左紅卡
啲元寶留黎今次消榜

玩群？ser2？

其實主要係想要裝6700有物內甲

拎裝就抵玩，雖然無左85紅裝

依加都出專套仲送85就唔抵

每個陣一星期一套
好貴先抽齊

等快閃有送先課囉
商城果個超難開到齊裝

又有快閃好貴

點解感覺隻game都愈來愈少人玩 但d野又黎愈貴 好康難度高左 送d野又西左
姐係留係度d玩家填返走左果d人條數?

有免費野送都好